見到選舉舞弊嘅嘢就拍片影相啦屌你地！！！！！

上黎連登文字討論有撚用呀

咁多外國議員係到，無證據點推上國際呀

睇完同意幫手推！！！

我地大勝=反映民意，將種票掌心雷dq推上國際
我地輸/55波=更加要將種票掌心雷dq推上國際，政府操控選舉本來就係事實
之後繼續做國際文宣，繼續抗爭

有證據就推出去

有攣post必推

up

推

有乜疑似干預選舉情況
合法範圍拍片/相—》

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

係投票地方唔比使用手機
到你發現時 拎手機都影唔切

票站外可以呀嘛
問題係好撚多人票站外話有異樣都係純文字
想點先

盡量啦

巴打完全講中我想講嘅嘢

屌，嬲